# 3s
* SHORT 
* SATISFYING 
* SIMPLE

適合用於 手機休閒遊戲

# SHORT
成功的休閒遊戲 單局時長應該在 40~45秒左右 在這個時間內玩家可以獲得獎勵或通關升級

1. 簡短是遊戲時間 更容易吸引人類嘗試 因爲付出成本(時間 精力)微小
2. 簡短的單局時間 意味着快速完成一局 意味着可以**更快更多的顯示 插頁廣告** 以獲得更好的收益

# SATISFYING

好的快餐遊戲 需要在玩家完成關卡時 給出充分的獎勵 比如

* 一個好的遊戲評級
* ui上的細微變化
* 一段動畫特效

這會給玩家帶來足夠的滿足感和爽快感 玩家也會爲了繼續獲得這些感覺 不斷遊玩提升技巧來獲得更加重要的獎勵

# SIMPLE

快餐遊戲 需要簡單的玩法 

* 遊戲規則清晰
* 不需要花學習時間

1. 這才能保證玩家 隨時隨地都可以玩
2. 無論玩家有兩分鐘或二十分鐘都可以玩到一定內容

